有咩辦法令班黑警知道自己大難臨頭？

黑警死全家固然係一個願景，我更加希望警曱叔叔知道自己真係就快無得撈，有得繼續做畜牲都只係賺嗰三幾千人仔到時三餐都不繼仲邊有力去打仔

有冇乜咩方法戓口號令警曱叔叔們知道自己就嚟被棄置？

佢地唔知仲好啦，睇下班販冰兵仲惡得幾耐

維穩費好貴，應該俾唔到三萬蚊個月

關我撚事
由佢地死啦 班仆街

真膠定假膠
最著數一定係公務員

無糧出